# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-12 02:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Chat/models.py:120
#, python-brace-format
msgid "Group Chat ({num})"
msgstr "群聊({num})"

#: Chat/params.py:30
msgid "duplicated guests"
msgstr "重复的群成员"

#: Chat/params.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Cannot create an empty group chat"
msgid "not a group chat"
msgstr "无法创建空的群聊"

#: Chat/validators.py:8
msgid "Cannot create an empty group chat"
msgstr "无法创建空的群聊"

#: Chat/validators.py:9
msgid "Group chat should have at least 3 members"
msgstr "群聊至少需要3个成员"

#: Chat/validators.py:10
msgid "All members of a group chat should have the same host"
msgstr "群成员应属于同一主用户"

#: Chat/validators.py:11
#, python-brace-format
msgid "Guest {guest} is not a member of the group chat {chat}"
msgstr "成员{guest}不在群聊{chat}中"

#: Chat/validators.py:12
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Chat {chat} does not exist"
msgstr "聊天室{chat}不存在"

#: Message/params.py:22
msgid "limit should be greater than 5"
msgstr "获取消息条数需大于5"

#: Message/params.py:23
msgid "limit should be less than 100"
msgstr "获取消息条数需小于100"

#: Message/validators.py:9 User/auth.py:127 User/auth.py:131 User/auth.py:135
msgid "You are not a member of this chat"
msgstr "你不是此聊天室的成员"

#: Message/validators.py:10
#, fuzzy
msgid "Message does not exist"
msgstr "信息不存在"

#: User/auth.py:21
msgid "Token expired"
msgstr "令牌已过期"

#: User/auth.py:22
msgid "Incorrect format"
msgstr "令牌格式错误"

#: User/auth.py:49
#, fuzzy
msgid "Invalid JWT expire"
msgstr "不合法的令牌有效期"

#: User/auth.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Invalid choice"
msgid "Invalid JWT time"
msgstr "不合法的令牌时间"

#: User/auth.py:62
msgid "Missing authorization header"
msgstr "缺少授权头"

#: User/auth.py:69
#, fuzzy
#| msgid "Invalid choice"
msgid "Invalid user role"
msgstr "不合法的类别"

#: User/auth.py:123
#, fuzzy
#| msgid "You are not a member of this chat"
msgid "You are not the owner of this chat"
msgstr "你不是此聊天室的成员"

#: User/auth.py:139
#, fuzzy
#| msgid "You are not a member of this chat"
msgid "You are not the owner of this message"
msgstr "你不是此聊天室的成员"

#: User/models.py:59
msgid "user id"
msgstr "用户ID"

#: User/models.py:140
msgid "name"
msgstr "用户名"

#: User/validators.py:8
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "User does not exist"
msgid "User ({attr}={value}) does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: User/validators.py:9
msgid "User already exists"
msgstr "用户已存在"

#: User/validators.py:10
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: User/validators.py:11
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Interval should be greater than {offline_interval} minutes"
msgstr "间隔需超过{offline_interval}分钟"

#: User/validators.py:12
#, python-brace-format
msgid "Password should be at least {password_length} characters long"
msgstr "密码长度至少为{password_length}个字符"

#: User/validators.py:13
msgid "Password error"
msgstr "密码错误"

#: User/validators.py:14
#, fuzzy
#| msgid "Name cannot be empty"
msgid "Name cannot contain spaces"
msgstr "用户名不能为空"

#: utils/analyse.py:24
msgid "Cannot find request"
msgstr "无法获取请求"

#: utils/processor.py:15
#, fuzzy
#| msgid "Invalid choice"
msgid "Invalid integer"
msgstr "不合法的类别"

#: utils/processor.py:16
#, fuzzy
#| msgid "Invalid choice"
msgid "Invalid string"
msgstr "不合法的令牌时间"

#: utils/validation/validator.py:15
msgid "No default value"
msgstr "没有默认值"

#: utils/validation/validator.py:16
msgid "Null is not allowed"
msgstr "不允许空值"

#: utils/validation/validator.py:17
#, python-brace-format
msgid "Not valid: {message}"
msgstr "不合法的值：{message}"

#: utils/validation/validator.py:18
msgid "Validator crushed"
msgstr "验证模块错误"

#: utils/validation/validator.py:19
msgid "Processor crushed"
msgstr "处理模块错误"

#: utils/validation/validator.py:20
msgid "Not a list"
msgstr "不是一个列表"

#: utils/validation/validator.py:21
msgid "List length mismatch"
msgstr "列表长度不匹配"

#: utils/validation/validator.py:22
msgid "Not a dict"
msgstr "不是一个字典"

#: utils/validation/validator.py:23
#, python-brace-format
msgid "{key} is an invalid key"
msgstr "{key}不是一个合法的值"

#: utils/validation/validator.py:24
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Param key {key} already exists"
msgstr "参数键{key}已存在"

#: utils/validation/validator.py:52
#, python-brace-format
msgid "Target key: {key}"
msgstr "目标键：{key}"

#: utils/validation/validator.py:144
msgid "Invalid choice"
msgstr "不合法的类别"

#: utils/validation/validator.py:150
msgid "Not a string"
msgstr "不是一个字符串"

#: utils/validation/validator.py:151
msgid "Too long"
msgstr "字符串太长"

#: utils/validation/validator.py:153
msgid "Not an integer"
msgstr "不是一个整数"

#: utils/validation/validator.py:155
msgid "Not a float"
msgstr "不是一个浮点数"

#: utils/validation/validator.py:157
msgid "Not a boolean"
msgstr "不是一个布尔值"

#: utils/validation/validator.py:159
msgid "Not a date"
msgstr "不是一个日期"

#: utils/validation/validator.py:161
msgid "Not a datetime"
msgstr "不是一个日期时间"
